# Instruções

Para ligar os servidores, executar 2 vezes o ficheiro server.jar com o comando
- java -jar server.jar

Para ligar os clientes executar o comando
- java -jar client.jar

**Não retirar os ficheiros .jar do sítio onde se encontram!**